如果我有任何________，我有責任的話，我絕不逃避，但事實並非如此

如果我有任何靚女炮友，我有責任的話，我絕不逃避，但事實並非如此

[有片]喂，鄧炳強條仆街話唔知情所以唔算違法喎